（集思廣益）勇武派到底如何突破包圍

集思廣益下，點樣可以突破呢個樽頸位？

次次係前線個陣，都好集中守一邊，但好快又比警犬反包圍左，築防線呢d，的確可以頂到一陣，但始終都係守，有無兄弟可以比下意見，令勇武派兄弟發夢個陣都多個計

利申：次次都係前線發夢

［推上熱門］推翻暴政就係需要不斷地進化

幫手推小弟感激不盡🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

朝九晚五

跟本就無所謂勇武派, 請問邊忽勇?你地所謂既勇武就係企定定開遮擺個靚陣然後等食棍食彈, 有用嗎？

唔勇？面對緊一堆重火力都可以咁有勇氣企出黎繼續擋阿，而家咪要改變一下囉，意見又比唔到又屌柒人係到，我屌你老母阿

推，好攰，個腦打撚曬結

送頭，是但老人院搵個呀婆都識，be water，識唔識英文呀屌你老母

屌你老母，而家咪開post有咩提議囉，開撚住冷氣凍撚住左你個腦阿？一味批評前線既義士

冇人叫你守，守嚟比人打

我知個突破位係邊

係明確的政治及戰略目標

唔係話而家無政治目標，但係如果有要攻的目的地、要阻止的議程之類，咁後面就唔會散，前面先更有力。

而家好多人唔多唔少，都會覺得唔明守來做乜。

以今日浪射催淚障的程度，其實已經打得好好。

而家就係好多人守，次次個時間線就係：
集結，對峙，起防線，催淚彈，後退，比人反包，散水。今日已經犧牲左49個手足，我開post 係想大家可以提出下意見，唔係要批評佢地，事後孔明

啱，今日係打得幾好，但都犧牲左49個手足
所以我地要齊心，突破呢個位

剩識口交音波攻擊屌克警老母叫口號就係勇武? 開雞尾酒淋返熄叫勇武? 排靚個遮陣等入夜清場叫勇武? 永遠數一二三向後退而唔係一二三向前衝叫勇武? 着件短裙熱褲小背心排前排叫勇武? 所謂絕招就係雞蛋叫勇武?

真係愈講愈撚嬲, 成場運動愈打愈失敗就係因為你地呢班所謂既勇武!

你話我無意見?? 我既意見就係要屌柒醒你班人, 屌撚醒你班小學雞, 屌撚到你地飛天, 若然今日再唔屌將來變香港省連屌都無力屌!

實質意見呢？我見到你表演緊咩叫音波功攻擊囉，識唔識人做軍火阿高手？屌完就講d有用既野啦

推

一個二個係前線又話咩佈防又話要擺小隊, 我真係屌你老味咩!!
成班小學雞以為自己打緊機忽上腦, 對面班狗就任你玩玩足半日, 3點3又換更食個靚下午茶, 太陽一落山就開波
哥d所謂花時間花體力花心機做既鐵馬陣班狗眼尾都無睇過就行過左, 浪費左成日時間浪費體力
現實d, 無謂再送頭, 跟本繼續上街進行呢種"勇武"係完全無任何效果做到出黎!

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

得反包圍一條路
正面武力壓制

人多就難包圍，只不過愈遲衝突就愈少人，加上有批人資訊唔夠update好似今日咁留喺銅鑼灣，所以或者可以1）嘗試唔好畀警察拖 2）搵個人report畀telegram admin講戰線/想和理非去邊幫手

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

講武力點都唔夠黑警勁嫁
死守一個地方根本就冇用
到最後只會累前線比人拉
根本行雲流水先係對我地最好

其實我唔明點解要淋息啲雞尾酒

咁佢地真係on99送頭，輸鳩晒